有冇人識點用紙言個rss 推送d文章去kindle？

唔識搞，一禁落去個訂閱rss就有一堆編碼
google左好耐淨係搵到一堆推送網站

push